Dota2 JJ請進

我本身玩左幾年lol
咁呢幾日開始接觸Dota2
發覺變化比lol多又夠刺激
想問有無巴打有玩？
有既話入黎分享下心得

到依家覺得最好用係Pudge

團戰團戰仲有團戰

2k mmr player

好似無咩人玩

其實幾時開始Group好
成日比人話我唔打團戰

呢個版本玩meepo最好
易玩左好多,只要對面唔counter就好易贏

是咪不停分身個隻
比佢屈過機

咩意思 新手唔明

打ranked的分數

不停分身個隻應該係Phantom Lancer
meepo係E隻

2k player

2k 場見到依隻自動輸

又有post

對家定自家先
E個版本真係一個練佢既好日子(自帶吸血,閃避,龍心,A杖)
特別係冇咩人識counter佢
farm個20-30分鐘就無敵

好難講心得 因為太多野學
簡單d例如
warding (因為唔似lol咁人手3支 要等shop refresh)
Last hit/deny (隻隻英既起手同aa唔同)
Creep pulling (拉兵打野/reset lane)
Camp stack (堆野怪/ancient)
搶rune
咩時機上高地 (多數都係打左rosh/ carry出左key item (e.g bkb))

巴打係應該高階場打
係2k meepo 永遠肥唔起

我都係3-4k場
打中單
除非對面好針對(1lv orge/bh掛你機,封曬你D野etc),唔係就好易肥
今個patch有火鍋去補狀態,所以就算中單打D比較強勢既英都唔會話farm唔起
3-5lv 開始線野雙收
2k場就打得獨食D,唔好亂參團
20-30分鐘 25lv帶rosh盾上高就無敵

但係我見到呢隻又係不停分身 點解

仲有點分真身？lol無咁多分身好易分得出

佢係鬥士嗰種屈機？類似lol嘅易大師？
新手易唔易上手？

邊件裝係火鍋？
rosh盾？
咩叫做上高？
對唔住新手無知

火鍋係講野區d水泉
上高=上high ground (兵營)

每一隻都係真身 死任何一隻就會死晒

算係dota頭3難玩既英

術士主sup使唔使出四巨人

warlock

有錢先算啦 起碼都出晒glimmer cape 推推捧先

隻野唔識分身
但佢大技每1lv係可以多一隻繼承屬性,天賦,鞋而且可以打錢吸經用技能既分身
但係只要有任何一隻死,佢其他分身/真身都會死亡(仲會比好多錢+經你 )
你見佢不停分身應該係佢招2技,可以直接傳到去任何分身/真身到
好似我上邊甘講,呢個patch係練佢既好機會
但如果新手,D concept未搞清楚就最好唔玩佢(我新手個時玩佢,唔服氣,連輸左十幾場,係甘死 )
隻英屈機既位係少人識counter佢,同埋滾雪球超超超超超超超快(分身可以打錢吸經,姐係等於3lv 2隻英,10lv 3隻英既farm 速度,所以可以趁對面隻carry仲唔知發生咩事既情況下end佢game)

火鍋係今個patch新加,唔係裝泥,你咪見你mid lane/offlane/高地附近有D野禁完可以回血回魔既,dire就紅色,radiant就白色,我同D fd叫佢地做麻辣火鍋,同清湯火鍋 )

上高姐係上對面高地既意思

rosh係一隻好似lol大龍既野,打完有好多經,全隊加錢,同一件掉落品(p.s.無buff)
個件掉落品就係rosh盾,可以比你5min內死一次後可以原地滿血滿魔復活

巴打留個acct 一齊打喇

絕對係第一難玩
chen 同invoker 都唔夠佢多野撳

glimmer cape好難掌握
btw操作巨人點先可以無咁拿西 default係咪得F1同tab, 好難搞

㩒ctrl督 golem 可以一次控晒4隻

留個名求carry

thx

學到野了 多謝巴打

到依家主要玩 Pudge PA Sven Monkey King呢幾隻 有無類似風格又適合新手用嘅英雄？

仲有到底反捕條件係點？

5k = top 2-3%

creep:hp少過50%就可以deny ，或者enigma, lich用自己既技deny
heros:中左dot（例如:qop一技，veno 既dot）既情況下，血量少於10%（唔記得）先可以deny

Ctrl+1/2/3/4
Set team 再控

依度不嬲大把神手

除左Pudge 其他都係carry
如果你想打carry 玩劍聖 sven 拍拍熊 會爽啲
pa 有時黑仔十年都唔暴

我都係新手，有冇啲咩英特別適合新手玩

carry : OD,Luna,jugg,sevn,usha,weaver
offline:cg, centaur, timber, underlord
support:WD,lion,Enigma,bane

我打normal成日都有人送頭，係唔係我問題

就算打上high,very high都有呢D情況

一場兩三個裝都唔買不停送都唔知點玩

想搵人玩搵肥西咪得囉

Id : Fatwest
#AI樂趣多

me = 1k monkey